成日懷疑老豆老母唔係我親生😪

佢地寧願拎d錢去助養非洲兒童都唔肯加我零用錢😭😭😭😭

一定唔係
你點生到你老豆老母出嚟

衝出黎柒，小學畢業未

幽默感呢啲野唔喺人人都有

重組句子先啱語意

我：樓主樓主！你啲假膠就黎溶啦！出黎奶下係咩味！
樓主：好呀黎緊！
（樓主用手撚左一大篤就含落口）
我：點呀？咩味？
樓主：um...先甜然後酸
我：真咩？咁你覺得好唔好食？
樓主：不了，味道差 我都係食番屎算數
（突然樓主老母衝出來）
樓主老母：呀仔！叫左你唔好亂咁奶野架啦！食番屎咪算囉，遲下屎都無得食添呀！
我： >

放心，佢地只係試圖去非洲搵個醒少少嘅仔返黎

你個名

好彩有佢

真心定假膠